Now ：林鄭已經入咗垃圾會

有冇人聽到

聽到